同事個仔就嚟出世,我隔離屋姓余,改咩名好？

你覺得好好笑咩？

又真係幾好笑

余仁生

余民落

余春嬌

顏巨乳

余何改

余溫

余樂天

余何留得著高潮

余仁哲

香港最多六個字好似係

余果可以恨你

陳大文